# TS1


## Navigace

<b>Aktivity</b> navíc jsou pojmenované jako cv + číslo cvičení + název aktivity (pokud zrovna tuším hehe)
např.: cv09_aktivita

<b>Domácí úkoly</b> jsou pojmenované jako DU + číslo úkolů + název úkolu

Je dost možné, že jsou ale pomateně pojmenované číslování jednotlivých úkolů a aktivit, mám hodně špatný attention span:(

Složky, které mají úplně jiné pojmenování můžeš asi ignorovat, nejspíš jde o mé zápisy ze cvik.


## Semestrální práce
je na repu <a href= "https://gitlab.fel.cvut.cz/letobias/TS1/-/tree/main/Semestralni_prace/bookAPI">Tobiase Le</a>
